覺唔覺得男仔點都要有一隻黑色錶？

好型

p.s 近排見到多咗女仔戴黑色錶

中學生最愛

黑色錶幾好睇

G-Shock？

樓主今年幾歲？

唔戴黑色唔通戴粉紅色

有關係嘅咩

樓主 我鐘意唔帶

一隻黑鋼一隻銀色襯衫一流

認同，俾你參考下

我覺得如果孭背囊嘅話，唔戴會方便啲

Apple watch cow死女

Jaeger lecoultre

膠ok, 陶瓷ok, 黑鋼勁柒，

紅巴對錶都好有研究

黑鋼都話柒 巴打中學畢業未

得白同 棕色
平日已著全黑。錶都黑俾人笑我係唔係去送殯

我都想未